急！快啲叫《榮光》、《洋紫荊狂想曲》原創團隊去報名參賽Berlin MTV Awards！

急！快啲叫《榮光》、《洋紫荊狂想曲》原創團隊去報名參賽Berlin MTV Awards！

見到Berlin MTV Awards 2020開放報名，雖然regular submission 10/2完咗，但late submission到15/3！